日本手造眼鏡Dita

想請教有玩開既師兄
呢個牌子係咪全部都係人手造㗎？
我睇中副union 2068 a blk/gld
但上面只係寫住made in Japan
希望有師兄可以分享下

去warehouse 慢慢試

我試過 睇過實物
但係見到上面寫既係made in Japan
唔係hand made in Japan
所以想問一問巴打們其實佢係唔係每一款都係手造

款岩就算啦
何必咁追求要手造？

一副眼鏡咁多parts 話每一part都係手造係呃你
至少拋光會用到機器 但都有人手輔助

DITA 佢係將眼鏡唔同部件分俾唔同工場去整,

當然有部分會係HAND MADE,

但如果你追求既係全HANDMADE, 咁你應該買職人做個D

btw, 我有一副全新dita union 黑金, 有興趣既話留tg

my tg

咩原來dita日本咖

唔係
不過made in japan咁解

最近入左副United

最後入咗副union a
鋪頭有九折 忍唔到手🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

6xxx ???

720澳幣

Dita邊係手造....